女。朋友

大家有冇諗過點解會冇女朋友
有人會話因爲矮窮柒毒種種原因

但係我反而唔係咁睇
好多女人成日都話啲男人點唔好
又話唔錫佢 又話出軌 又話唔愛佢

其實依家啲女人好港女
咩都要啲男人就哂
大佬呀 男人都想有人錫 都想有安全感架

其實好多女都好鐘意勾三搭四
有啲明明自己有仔都要出去「玩」
所以香港好撚多ptgf 同ptbf

我發現原來口才得就可以食到女
唔洗同佢講真心
最緊要有把口

女人係唔會鐘意所謂「內涵」

出面咪有堆BL西開post話香港少靚仔囉

BL不了

女朋友。我冇。完

我內向加生活圈子少女仔，d女仔都已經有仔

駁唔到

我都係

依家啲港女好撚卜街
成尻日吊撚到自己咁高
90%女人睇幸福=錢
冇錢冇幸福
有樣都冇撚用
最緊要有口昆尻佢地

其實唔多唔少都要多得班死狗公做爛市